如果james去MU，我決定反沾

好去唔去，去狗會踢歐霸爭前6

曼狗幫你奶袋底

不了

係蝗唔係冇正選咩

過黎咪又係做我後備

改名喇柒頭

Me2